[單親家庭入]自己/父母離婚嘅原因

身邊有唔少朋友家庭都係單親
冇離婚而又好恩愛嘅真係好少
有好多就係根本冇哂感情 但因為子女而冇分開
(好多老豆都比老母怒屌，但死忍 )

如題 分享下
同埋你地覺得父母單親，對你地成長有咩影響？

我自己就單親跟啊媽住，但老豆成日會返嚟煮飯，又會一齊去旅行，所以冇乜影響

第一次開post

自己幸福家庭R人講自己幾慘

我係問下有冇影響 冇話一定係負面影響
加上有d friend嘅父母一齊住真係仲衰過分開

香港地咪又係因為錢

好細個未足三歲老豆老母就分開左 原因係老豆爛賭
但我覺得無咩影響既 與其兩個唔夾既人夾硬一齊生活日嘈夜嘈 倒不如分開黎得自在

依樣真 個陣父母窮到住天台屋 好易有磨擦
mami大住肚要行10層上唐樓天台，一辛苦就成日鬧交

你有冇兄弟姊妹？
我覺得就算單親 有兄弟姊妹會成長得開心啲

無 獨生 一條友